情人節送咩比另一半好

我諗住送銀包
其實本身諗住送情侶錶
但係另一半又唔帶錶嘅

頸鏈

送假陽具減低帶帽機會

自製皮革手鈪
聖誕整咗皮銀包

上年整左皮革鎖匙包

頸鏈 髮夾都送過啦